

npm install -g @vue/cli-init

npm install -g quasar-cli


Para crear un proyecto Quasar:

    quasar init appname


Para ejecutar un proyecto en modo desarrollo:

    quasar dev -t mat


https://quasar-framework.org/components/


https://quasar-framework.org/quasar-play/android/index.html#/showcase/other-components/jumbotron


https://quasar-framework.org/components/flex-css.html




# Para crear la APK:

https://cordova.apache.org/docs/en/latest/guide/platforms/android/index.html


Descargar e instalar:
https://developer.android.com/studio/index.html

npm install -g cordova 



Para crear aplicacion:

    quasar build -m cordova -t mat -T android

